每個weekend去中國飲喜茶食海底撈嘅入一入黎

有個大學同學每個weekend都去中國玩
次次都係ig story打下卡咗
佢話成日跟住個咩西DorSi去深圳
又平又多野玩，唔駛同人係香港逼

結果上星期六佢畀人偷咗部iphone x ，翻到香港嬲嬲豬又日日係ig 叫春
笑撚到我死

抵啦

無用㗎，呢種人過多排一樣係咁上返去食嘢，去玩

🚬

真係慘

點解你個fd冇俾人偷埋個銀包

人地對北上搵食不知幾自豪

正一垃圾

希望佢下次又畀人偷野

原來你都成日去食

下次返唔到落嚟

me不是死煙鏟！

叫佢買返部華為啦，咁愛國

下次去中國帶幾條返黎畀我

佢好似係街畀完錢就發現冇咗部電話

帶3枝俾你
\|/

一地兩檢，其實真係好方便。

屌你老母

去中國食呢啲嘅窮撚，邊會搭鳩鐵

咁貪心ga
俾多3枝你啦\|/

冇偷對腎咪算好

去多幾年我諗佢都要換個腎

新界西北近就算
市區來回閒閒地三個鐘百幾蚊車費

排喜茶海底撈又冇兩三個鐘

有無話點比人偷
正常放係身都好難比人偷野

一車車OL走去飲
痴撚線

返到香港咪算好彩

佢話排完隊買野食，之後畀完錢諗住打卡就發覺冇咗部電話

女黎既？

返上去

Btw 返大陸 離香港唔遠既
都唔會點帶袋
手機 銀包放前面
都好難偷到

咁都相認？

本身都無咗個腦，電話濕濕碎啦

好食好飲吖嘛

喜茶咁垃圾都咁多人吹捧 on99

點解冇偷埋成個人走?

祝佢下次俾人偷埋個腎

上面係多野玩, 但唔見得平

海底撈食親都有人book左唔洗排，但喜茶就無謂，一杯野飲排半粒鐘以上，見到條隊都唔開胃

無用ga，口講話抵制TVB既人過多排一樣系咁推返TVB post到開場，完場

香港人唔鍾意犯法ga（你估個個都當差咩）

戇鳩

支那啲地溝油垃圾食物仲有人特登去食

蝗都識得落香港買野啦 啲港豬都仲要返大陸

係你個fd on9俾人偷野姐

題外話 成日有lin登仔執人手機/手提呢d字眼
但係好少人屌而家d香港人愈黎愈鐘意上強國食野/玩
多得果個u禿伯咩臭西dorsi 都唔知係咪執行緊政治任務

新界本身都係大陸人先住架啦

食過海底撈 佢地送錯餐 會成碟送比你食 唔收錢

香港個d

抵撚死

唔係有online order都唔會排隊飲杯爛鬼喜茶
見到排隊嗰啲8成都係香港人

你咪又係有飲喜茶
五十步笑百步

至少我冇畀人偷電話
冇係度on99排隊

系你老母

袋底撈

香港都會比啲南亞偷架

再偷埋回鄉卡

番中國食盡元素表你估唔洗付出架？

屌
嗰個西dorsi 成日推介番大陸玩
都唔知係唔係共諜來

你個朋友係支那狗有乜計

十鳩年前，我家姐部電話掛頸
成班親戚圍住佢行
過個馬路已經唔見咗啦
仲要畀人蚊走咗部電話都feel唔到
大陸人偷野有一手架

十鳩年前就唔同啦
依幾年無咁猖狂係事實

抵撚死

專登番去食野根本on9

真係極多港女鍾意返支那飲喜茶食海底撈，
又話深圳商場間間朗豪坊咁又大又靚
呻香港冇嘢玩又貴

我心諗你班臭閪有太陽又話晒落雨又話麻煩，
根本大把地方冇去過就話香港冇嘢玩
一日到黑淨係識飲飲食食。
住係香港有正牌唔撚買，
成班狗衝去MINISO買嘢又話平咪得理得佢堅定

係香港係唔係搵個有返啲諗法同堅持嘅女仔咁難？

俾人偷電話同返贏國吃喝有咩關係
講到香港無賊咁

sharetea好飲過佢啦!

等睇樓主只生女，生唔到仔。

內臟仲起到算係咁啦

但對於鍾意食辣既人嚟講，香港真係無間好食
即使海底撈嚟咗香港，個湯底都係唔同味

其實我都想香港開到一間好食既辣野，你估我好想返鄰國送錢比蝗蟲咩

樓主唔sick食
上面咁多二手湯底咁惹味

電話無咗唔緊要

咱们还有党呀

唔知我悲觀定點

可能過多幾年唔會覺得返大陸玩有乜問題

然後中港婚姻年輕化，港女嫁晒比大陸人， 然後香港毒拎想結婚就要再退讓到幫大陸妹(甚至婆)埋單

上去華強北就可以買返自己部手機啦

thx 推介西多士
已訂閱

食得呢d野
個腎已經唔值錢

on9 先食海底撈得服務 食物一般
仲有我飲台蓋 奈雪仲好

再慘係呢啲大學生平時又會識話我要真普選 廣東話係母語
轉個頭又去奶支那文化

支那人係都要拖gip去買萬寧同屈臣氏買正版同食茶記；香港人就係淘寶買老翻同去深圳飲塑化劑食元素表，真過癮

你同你同學講：「你係深圳消費，係黨要你帶動地方經濟；你部iPhoneX唔係喺深圳唔見，而係黨要徵用，呢個係你嘅光榮。」睇吓你同學有咩反應？

抵啦,好人好者返大陸食化合物做乜鳩

貪平有代價

全部都係支那人

祝呢班人早日食物中毒

有部份香港人的確on99 ,去日本又唔識用online order

香港=中國香港
香港冇救了
Btw香港獨立

講偷野歐洲咪仲危險
咪撚去呀笨
垃圾post

有冇人明住上水粉嶺既人，返深圳仲見到多啲香港人 上水已經完全淪陷

人地中國人落來香港買野
連豉油, 鹽, 糖都信唔過中國野

d 香港人走過去食野.

專登去支那飲喜茶已經夠on9 更on9嘅係而家啲所謂foodie仲要教人為左杯喜茶開支那銀行ac
仲要下面成班後生仔tag黎tag去

辣野要好食呢
要用有中國特色嘅油先做到

香港由於無中國特色嘅油所以就做唔到佢果隻味
不過過多幾年等多啲中國人開餐廳就可能有了

咪又係塑化劑

我又唔係咁睇
就係因為佢地返得中國多
自然會發現中國金玉其外敗絮其中的一面
跟住好憎中國

我以前都有排覺得中國好正
但當有機會去過幾個城市之後就不了

中國啲野金玉其外敗絮其中

早排同左班港女去深圳睇戲
之後散場佢地隻腳比床蝨咬到紅晒

我自己返到屋企即刻拎晒d 衫褲去垃圾房, 唔知佢地有無咁做呢

返去真係幾好玩，又多野食

On9 喺香港就冇人偷電話咩

正常都係㗎啦你食開咩

開名啦

抵L死. 咁撚仲意去支那蝗國玩=-= 吾見野就遲早既事, 有命返黎算汁到

iPX上晒鎖都偷

支那人改不了吃屎

各位貧友仔你地好 窮L遊記

你鎖完部電話就咁放係街試下囉

返大陸玩下其實有咩問題 即日來回係返大陸嫁啦 食大陸街邊野有中毒風險我認 海底撈有cctv 睇廚房live 材料邊到入就唔知 但起碼人地廚房衞生好過香港好多餐廳同火鍋店 更加唔好講服務 同埋喜茶真係幾好飲 可能我見識少 以前中學飲開comebuy 貢茶

利申：新界仔 來回個令鐘 覺得幾方便

呢班上去扮大爺 遲早大支野比當地人玩死

惹到啲咩菌係個邊睇埋醫生 唔好返黎要人執手尾

講中咗你呀龍囝？

不過番大陸玩有樣野勁on9，搭個地鐵都要安檢，唔好話袋一定要check，連帶枝水都要飲啖俾佢睇，堂堂大國洗唔洗咁驚死

果然新界仔同支那狗冇分別

已經唔係好唔好食既事
係安全問題

一地兩檢已經唔係法律既問題
係快慢既問題

唔係不嬲香港人都鍾意北上咩？
係近年蝗國同香港矛盾勁左先開始排斥咋嘛
你睇下之前果啲東莞post就知啦

今次唔見iphone 下次可能會唔見心肝脾肺腎

一過境個陣臭屎味真係食咩都冇心情，不了。

樓豬=有個同學？ plot twist

你個frd 7姐 香港都有人偷啦

關咩事 ？

垃圾

指撚住佢個頭笑佢

有個大學同學每個weekend都去xx玩
次次都係ig story打下卡咗
佢話成日跟住個咩yyy去xx
又平又多野玩，唔駛同人係香港逼

結果上星期六佢畀人偷咗部iphone x ，翻到香港嬲嬲豬又日日係ig 叫春
笑撚到我死

跟左班朋友番大陸就係食呢d兩樣野
第二日番到香港又痾又嘔 嘔吐物入面仲有原塊海底撈食既雲耳 不安到我覺得食左膠落肚消化唔到所以會咁嘔番出黎

另外一個唔係成日番大陸既都痾兩次 咁當然番開既用徵信支付所有野 幫我地買埋車飛既人係完全無痾無嘔

全程去深圳 不論係係地鐵定餐廳 講廣東話既人仲多過講普通話 仲要係後生仔 隔離枱有人一手拿哂海底撈送既薄荷糖入手袋 係咁聽到d人話係大陸買野平好多 扮北歐間野又平又靚 全部人咩都用微信比為左平一個幾毫 感覺係比貪小便宜既人包圍

講真番大陸車費都唔平 計埋計埋要提心弔膽 仲可能又痾又嘔 我以後都唔會再食

認咗佢喇

偷埋個腎先返黎叫春啦

返去住仲方便

咁鍾意番大陸

希望電話入面既野無backup

遲下唔係圍村人都要比人鬧支那狗 反共反到上曬腦

你走先啦
盲反狗咬撚死你呀
兒登仔雙重標準 俾歐洲撚偷嘢係正常㗎

支持多d人上去，減低香港on9人口

兒你老母閪咩大陸仔 屌你老母

講中咗？
無啦啦嬲豬都有嘅

屌你老母姐 冇嬲豬

好過你奶共奶上腦啦
有你呢個事實證明食得支那野多真係會變白痴

你慢慢啦盲反

我有個同學同樣情況落LKF比人偷咗部電話

廚房衛生不過用地溝油同黑心肉
仲要室內甲醛超標加埋有毒清潔劑污染食材

傻閪
上去做野就話 上去玩都on99

你覺得香港無人偷電話咩,依家個香港離,離開部手機一陣就已經比人拎鬼左

香港原住民都比你D"香港人"話大陸狗

我日日食緊..
住上海/杭州...

原住民喎
你睇下有邊D牛屎佬唔奶共???
個個爭住奶到雪雪聲呀

咪玩啦,有邊個香港人有利益唔奶,689以前夠反共喇,利益埋到身奶屎眼都得呀

你條牛屎仔同689自己鍾意奶共咪當曬全世界都係先得架

呢個世界唔係個個都係咁
如果係梁天琦使搞到咁？？

枉你仲話聽米奇老味，返去聽麟伯啦

有d野唔係你肯奶就有著數比你架傻鳩

得啦得啦
咁祝你有機會奶到雪雪聲啦
等支那俾返啲狗糧你食下啦下

睇你條垃圾就知憎人富貴厭人貧
自己冇得住公屋又要人地加租
連咩係社會保障都唔知
唔怪之得你咁buy共慘黨
西方文明國家唔啱你條五毛住架啦
返大媽區住啦傻閪

自己咁功利但又唔見得你有咩成就
咪又係做個爛鬼sale屎仔
窮撚去奶中共就最撚on9
真係抵你做死一世賣屎
你真係想奶都冇得奶
你條死窮撚係咪窮到傻撚左？

e. d

香港邊度有喜茶分店? 想試飲

香港冇好食嘅辣嘢
見識少唔好獻世

盲反一樣唔好既嘢係正確的

香港大把好食嘅辣野，見識少唔好衝出嚟柒

咁就啱喇

俾人偷電話咪算係咁
識個同學個阿姨係大陸做生意
俾人打劫殺埋

我係想講你個意思 sorry
「香港冇好食嘅辣嘢？
見識少唔好獻世啦」

我覺得上面仲迫過香港，同埋消費已經追過香港，除左海底撈外值得外

肯定係自己on9跌左部手機之後話俾人偷啦

當交會費囉